成兩個月冇扑野 我就嚟死

心情極差

diy

冇閪屌呀 屌你老母

日日都diy啦

20年冇扑野都未嘈你同我嘈？

Good morning sir 1

咪就係囉屌 樓主都on9

Good morning sir 2

Good morning sir 3

Good morning sir Good morning sir

我都想有嘢扑

你哋信佢？
佢一直都冇

想有第一次。

咁你冇試過
我而家性愛成癮咁
好撚辛苦

屌你我30年無扑過

咁都屈蛇？

叫雞囉
唔扑野點得呀

好想屌閪呀我
條野好撚痕
好掛住個閪啲閪水

非

你get唔到我個point

你愈想愈慘呀！
自己日日一次啦

冇閪屌呀
屌你老母
點解我冇閪屌呀
點解呀 點解呀 點解呀

如果有條女喺到
我一定屌撚爆佢個閪
屌到佢成個人反晒肚
成個子宮反晒出嚟嗰隻

冇套屌開？

一時時啦

會唔會快好多出

後入一定好快出
一路打佢個pat一路屌到佢反肚
最中意當啲女人雞咁屌
我喺床上面係完全唔撚尊重女性